聽完特朗普咁講.眼淚真係流左落黎

最偉大總統.無論最終佢係咪為選票.之後唔做野
至少佢其實真係可以唔理一個700萬人既城市.佢講到一國一制時
真係好似回望返97前

放心 特朗普係一個講得出做得到嘅人

但佢唔似連任到 唉...

連登傻閪仲叫人唔好撐trump

push

點之下一任總統奶中國袋底